# Biotecnología Vegetal

???+ question "Esta materia no tiene descripción"

    Si tenés tiempo para escribir una descripción y pasar información relevante, podríamos publicar por acá:

    -   Opiniones, reseñas, comparaciones con otras carreras/universidades.
    -   Planes de estudio y recomendaciones para organizar los cuatrimestres.
    -   Respuestas a preguntas frecuentes o importantes: ¿Se puede cursar de noche? por ejemplo.

    Envianos recomendaciones y opiniones sobre los temas, las clases y el cuerpo docente. Todo lo que pueda ayudar a los futuros alumnos a tener una mejor cursada, sirve. Escribinos con tu aporte a <unsam@frubox.org>.

📚 Encontrá los libros que necesitás en [Libros y Bibliotecas](../../../biblioteca)


???+ note "💡 Información"
    Biotecnología Vegetal sube sus materiales a un dropbox registrado con un Hotmail, y envía información a través de un Gmail. Aquí haremos un "mirror" extraoficial de todo el material disponible.


## 💭 Experiencias

✏️ Escribinos con tu experiencia a <unsam@frubox.com> y lo agregamos acá.

## 📱 Grupos de whatsapp

💬 **-**

## 📂 Carpeta Frubox

**Espera un ratito a que cargue la carpeta del Google Drive... (demora unos segundos en aparecer)**


<iframe src="https://drive.google.com/embeddedfolderview?id=1xBUQqVhQi5L7MkDOxSSHJrU5f5FNGSct" style="width:100%; height:600px; border:0;"></iframe>
